行動升級！!

有d路邊有狗糞收集箱 我地可以係果度收集 之後開水 淋狗署 咁就唔怕tk 和理非都可以出力 又唔會比人罵暴力